手天使畫面曝光！網紅揭身障者性需求內幕

的天使初體驗，殘疾的愛沒有殘缺。
身障者的性需求議題常被忽略，網紅瘋男近日拍影片分享，台灣義工團體「手天使」提供身障者手交服務，影片中的身障者表示，因身體因素較難尋求親密關係，但他們是人也會有需求，這件事值得大家尊重與了解。

網紅團體「CrazyMan瘋男」在Youtube上傳新影片，邀請台灣義工團體「手天使」合作，該團體幫助身障者解決性需求，提供最多3次的免費手交服務。這支影片也邀請了2位正妹義工與2位身障者。

影片最開始瘋男採訪了兩名身障者，他們透露，因為身體不便的因素，在交朋友這方面的確比較有隔閡，尋求親密關係更是困難，運用手機APP約砲，見面後對方要怎麼幫忙脫衣服，都是問題，因此在性需求方面較難解決。

體驗結束後，2位身障者透露，自己是人也會有性需求，但是卻很難滿足，但對此次服務的印象很不錯。瘋男表示，其實身障者跟我們一樣，也都會有需求，尊重與了解是他們最想要的，希望能透過這影片，讓大家知道這件事。

影片一出，吸引許多網友留言討論，這議題真的很常被忽略掉，但卻很值得探討，性也是一種權利，看到最後眼淚都要噴出來，影片很感動，感謝這個計畫讓大家更了解。

一般，戴上口罩好Ｄ

3次之後點算
體驗過後番唔到轉頭
寧願冇射過精

"提供最多3次的免費手交服務"
姐係點...?

叫雞

第四次發開始收錢

一世人得三次，當然係指免費

一世人得3次申請叫人幫手既機會

係，最後咪迫用積蓄俾佢地

好似琴行咁，玩得舒服 自己拎電話約

我都有需要

嫖妓服務PR姐
試過唔夠咪多D幫襯手槍店囉

咁大陰謀? 唔係啩?

3次free trial

然後收費

毒撚算唔算殘障?
點解毒撚無依種服務?

毒撚唔算
但腦殘算係

抓龍筋

頭三次可唔可以睇廣告免費

紅衫果個好正，可唔可以要佢真做幫手

正妹義工 = G?

台灣最美的風景是人
免費幫人打飛機

紅衫好似swag女黎
打假波的
除晒就麻麻地好j

推光復香港 時代革命

要收費

假架喎！
如果盲人既手天使
會係男人打丁，女人負責淫叫

Name or link

諗起左乙武洋匡

買電動杯再叫朋友幫手戴得唔得？

男人做手天使得唔得

點申請做口天使

用埋你其他朋友個名登記

頭3次free，上了癮，幾多都要俾

但係個樣加埋個身材完全係戰鬥格

支持香港都要有手天使
利申弱智唔識自己打

好似好高

如果整件cat girl 來可唔可以彈鐘

對波補救

毒品拆家

有良心過email 弱智都撚

諗起果個冇手冇腳但食過幾百條女既日本仔

普通人都有3次機會?

一日就用哂佢

想搵香港議只幫手做手/腳天使

想睇返個post 好撚好笑

2條女一齊打飛機好似幾正

依兩條女本身都係G
swag girl

矮算唔算身障？

有冇腳天使

淨係盲點解唔自己打

上癮人地可以出去叫隻雞打飛機，唔係穩袋嫁

幫我打J ok?

都話頭三次免費囉
睇廣告睇懵咗你

手天使
腳天使
閪天使
波天使
口天使

仲有冇其他？

屎眼天使

拉

有得做

miss pun 笑而不語

睇片個樣整容失敗咁

鼻哥窿天使
耳窿天使
格甩底天使

Miss pun 同email 可以自辯做手天使咋嘛

聽故唔好駁故

我都有需要呀屌

乜撚野swagger?雞就雞

味之天使

swag係咩網嚟?

殘疾，手機頭2個number就是隻天使，每月政府出糧即call

cls

應該唔比第4次..

好似得 因為需要手天使嘅人有啲係gay

好似真係有，睇住av打

服務前好似會同佢interview 問佢想個服務係點
間房想點佈置 洗唔洗按摩呢啲咁

雞就雞

咩手天使咁好聽

如果介紹俾朋友 咪送多一次免費畀你囉

一次過出曬三次機會都幾撚爽

兩條女樣一般
但喺香港應該好難發展

你會唔會幫你身障朋友戴？

你睇下email都揾到食

戴手套

有冇閪天使同屎眼天使㗎？

我可以，幫手戴，又唔係幫手打

幫人打丁叫手天使
俾人屌埋係咪叫閪天使

邊個洗先

連登大把巴打可以飲盡

咁多年嚟嘅第一炮

第四次點計？

如果收錢同做雞有咩分別

咁仆街， 盲人都呃！

五體不滿足
下體大滿足

玩到你上咗癮就收費

唔好浪費，飲盡佢

HJ2Q

呢條女好似拍好多套av, 成日見到佢

流左d精係條褲點算 好唔方便
都係叫賓妹沖涼個陣幫手打埋算，俾返100tips 佢

我有紅衫條女啲「片」 清楚無碼
想睇再講

Lm

post就post啦

上pornhub search SWAG 就會有，台灣AV嚟

推願榮光歸香港

大波呀

呢d算唔算癡撚線左膠？

我已經打斷咗自己對腳，請問電話幾多？

用手就你手天使

喧幫女患者既男義工係咪叫 能天使 exia

即係手c 雞

1/10

有冇video

咁似賭博默示錄
「給開司一罐啤酒

人們不禁要問：
男就可以搵手天使，
咁女呢？

一直誤會咗email同搣時潘

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

好似仇b